+++
title = "删除应用"
description = "删除不再使用的应用。"
weight = 50
+++

删除不再使用的应用。将同时删除所有应用（Application）下的 Kubernetes 资源，例如：Service。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待删除的应用所在的项目，并选择所在的命名空间。

2. 单击 **应用**，在应用列表页面，可以通过以下两种方式删除应用：
   
   - 找到要删除的应用名称。单击操作栏中的 ![](/img/003point.png)，再单击 **删除**。
   
   - 单击要删除的 ***应用名称***。在应用详情页面，单击 **操作 > 删除应用**。

3. 在确认提示框中，单击 **确定**。
